單身既女仔係眼角高定冇人追?

香港出名狗公多，港男飢不擇食
有西既都有Market

現在想問點解仲會女仔係單身?
係眼角高，冇一個追求者睇得上眼呀?
定係 冇人追???

香港如果有四肢健全，智力正常既女仔冇人追係咪都係極品重口味豬西?

physical affection

眼角高

狗公多毒撚都唔少

如果冇理解錯係親密接觸
一定要咁做，唔係好易做兵

多數都係
就算真係冇人追都未必會認

狗公唔緊要
最重要溝女唔好行大愛路線
無條件為條女付出就得

女人唔會認

正如有d人同左件唔太啱既人一齊都會唔認
扮幸福
唔會認自己㨂錯，了人地d缺點抹黑

有人追唔一定要應承
正等如果細細粒追各位巴打
會唔會應承先

冇波

然後仲會話香港冇哂d好男人,單身好過

會優質化d追求者

問心果句

佢比人問佢結左婚未，個心有冇嬲
見到人拍拖，會唔會妒忌先

即係有人追啦

細細粒對我黎講都唔差
睇性格夾唔夾

因為女仔唔一定要拍拖唔啱咪唔一齊, 為咗拍拖就乜仔都放入口個d都唔係咩好女仔

其實你搵緊個終身伴侶，好命嘅80歲命
當你35歲結婚 都有45年要對
你揀人 人揀你
我覺得要搵到個岩 令我想對住佢幾十年嘅人好難搵

即係有人追

呢個堅難
真係要互相包容

有冇女仔會認自己冇人追

有d女唔係無人追
而係追佢既人用錯哂方法（即係你班厹）
有d女唔係你on99諗住用正路方法去[追］就追到架
佢地年中遇幾十個呢d咁既平凡追求者，你有咩咁特別？
上面有巴打講得啱
有時可能你無咁在意佢諗法，又夠膽身體接觸下佢，肯快速升溫，佢就覺得你夠特別
有時要屌埋西先確立到關係
怕輸既人通常先係真係輸嗰個
有D女要揀夠膽贏既人

影補

其實有冇女仔會認自己冇人追

靚女反而會認
就算明明幾十隻厹追緊

係仔追就要受？

靚女：Approach緊果d唔算，除非有實質行動
醜女：眼神接觸左一下都算，認為人地追緊佢

其實係啲仔眼角高 啲女先無人溝

巴打我信左你身體接觸左人地
而家岩岩比女同事報左警
你可唔可以黎保釋我
唔想屋企人知
唔該

因為你連最基本讓個女仔唔介意同你身體接觸你都未做到
抵撚死

又話怕輸既人通常先係真係輸嗰個, 要揀夠膽贏既人既

寧缺勿濫

量化追求者
根本呢種女仔出街唔洗用錢 去邊有人車同請食飯

利申： 其中一個傻仔

因為你本身連入場玩既門檻都未有
直接d講，你本身柒
人地直頭唔想你埋佢身

無問題呀 就係有人追但眼角高唔受 定係 無人追

大劣人

冇人追

框架，eq，潛行為

無條件付岀 = 你係好人

即係有人追啦

有d女把口會話下次再同你出街先請返你
要分清楚佢係真心想再同自己出街
定其實因為成日要同唔同仔出街, 次次AA食好野唔得掂

守住框架就OK
總之feel到自己開始無目的咁付出緊既就停
佢唔搵你就由撚得佢
要有唔再同佢聯絡都無所謂既心態

呢個真

又係喎

其實真係可以無人追..
返工得果幾個女同事, 放工就返屋企, 無特別社交活動, 唔蒲唔飲, 除左主動玩交友APP, 無男仔追好奇咩?

因為香港毒L更多

交友app識嗰d仔你又唔當佢地追緊你啫

真 停曬課都唔會見到同學啦

留返個處搵有錢佬埋單， 好似係

其得佢瘦返真係唔差

未悶到玩交友APP果幾月就真係無丫嘛
玩交友APP都係因為懷疑自己係未仲存在係呢個世界, 點解可以無人搵我先玩APP

狗公養撚到條女覺得食野唔洗佢比
試過條女唔帶出錢出街
有車就做運輸兵 無車就請食飯
佢覺得你係兵 請同送野比佢係應份 無就你係衰人！
比少少糧你 你就開心成咁
玩嫌左 咪換過第二 三四隻
呢d女仔最無安全感 因為佢同其他仔個時唔會應你
試過偷睇佢wtsapp 原來有d明星既細佬flirt 緊佢

利申：其中一個傻仔 試過比條女對波夾手夾左一晚

有時唔係你追就會有feel
有feel既通常都唔係追返黎
係大家互相吸引咁走埋一齊
所以話多數男人既心態錯得太交關

呢D女人既心態有時真係好奇怪,唔知受過情傷定點
人地好好一個男人比你咁樣釣住做乜撚野啫,你又唔係冧人
出街都用緊雙方時間啦, 你好得閒咩平時？
佢地唔會覺得自己係阻鳩住人媾其他女
只會覺得人地心甘命抵,關我撚事

識唔到人

咁有人真係寧缺勿濫既

兵系狗公

做兵做撚到咁叫 好好一個男人
應該識知難而退，唔好溝死一條女

係 我都放棄左...
陪過佢入急症
佢發脾氣發爛渣 我都忍住 氹返佢
派兵糧比我 我又送d奢侈品比佢
雖然佢住有錢人地區 屋企又有錢
但佢自己又揾唔多 我又揾唔多
我就賺十蚊比7-8蚊佢
佢圍內d兵 一係渣波子 法拉利，最cheap 都benz 同bmw
根本唔志在我

諗諗下仲好過我以前對ex
真心覺得對唔住個ex

屌....咁係你太on9...
根本禮貌地請一兩餐飯, 想送野都係送d對朋友都會送嗰種普通野已經係好極限, 理論上可以唔做的話係直頭連呢d都唔應該做
你仲要管接管送仲要送奢侈品根本係有撚病

上網 search 下 真命天女症

咪即係眼角高
哩啲女人到老左冇人冇物就知味道

真係冇人追

你見好多人老豆老母都成日嘈交
好多人都係搵到個唔想對足幾10年既人一齊

一兩個追唔岩既話都算
如果個女人一生人遇過10幾20次比仔追既機會都唔岩既
咁我覺得個女人有問題
好多聽到啲女話一feel到人地追佢就會想避開
明明覺得人地條件唔算差都係咁

真係有人追啦

但會唔會真係會認
多數話自己

係仔追就要受?
我寧決勿濫
女人唔一定要拍拖

黎做掩飾

*即

重點係...........

冇女人係冇人追

話自己唔係條條仔都受,寧缺勿濫,唔一定要拍拖果d
其實已經暗地裡炫耀緊自己有人追
有market

係
女仔朋友單身好長時間只係：
1. 圈子識唔到人
2. app/人地介紹 未遇到咁快可以信得過一齊既人
3. 太enjoy自己生活，無積極搵另一半

有啲女仔一有人追就唔理好醜lur飯應
就係因為怕單身
要營造佢係一個接一個，好好market既形象
結果成日同錯既人一齊

眼角高係講梗對另一半要求高（eg收入 外貌）
好多朋友單身只係想搵番個同自己同level
有啲單身幾年後有個男朋友都係普通人

有D女揀極唔啱啫
可能要求高(其實要求高可能只係想要有個比到feel自己既,未必係外在條件), 本身又有有Market, 即係唔怕無人追
所以若果對方未係真係咁有好感就出手的話, 心理上會即刻想避開
避得多會變咗慣性

重點係 冇女係冇人追

Both la香港地咁多狗公

見咁多人圍住「眼角高」呢點黎反駁
即係證明好少女人係冇人追

唔好做兵系狗公就得

眼角高係正常架喎

大撚把女無"正常男人"追
可能得"毒撚"追
即係條件一般,或者生活圈子無乜正常男人嗰d女

真係多得你呢啲人做爛市

我覺得係緣分未到

唔係黎姿喎巴打

我

小寶呀嗎
個樣真係唔差喎

都係既

巴打你幾多歲做邊行
咁好條件都要做兵

26
Accountant lu
揾得兩皮

有好多上進毒撚 事業有返咁成就
但戀愛經驗少，感情智商零，冇人教佢點溝女
都會好易做兵

現實真係冇人追 網上果啲係女都啱嘅就另計啦
圈子全部女 最常接觸到嘅仔就係fd啲仔 成日做電燈膽

搵得兩皮都送奢侈品
佩服

有好多上進毒撚 事業有返咁上下成就
叫做有個錢同買到
但戀愛經驗少，感情智商零，冇人教佢點溝女
都會好易做兵

父幹

靚女嗰句 有咁答過人 不過
利申 醜女，無人追

好樣衰果啲咪會冇

咁就梗係啦

有啲女仔話唔想拍拖，對拍拖無興趣跟住過幾排就係IG post同條仔嘅相

性格差 無人追

佢父 不是我父

有個靚女朋友一直都話單身 身邊啲人係咁叫佢搵返個
最近有啲事同佢獨處 問落 先知原來一直有拍散拖
只係啲仔唔高大唔有錢 可能過一排就散 所以先唔公開

無論男女都好, 做人都應該有要求嘅, 不過就要睇返係咪自己能力範圍反而無乜要求個d真係見佢成個怨婦咁日日話世界無好男/女仔㗎

其實真因為好多狗公可以同時追幾條女, 就算拍緊拖都可以追下女所以造成好少女仔無人追, 但其實正常女仔係會分到對方係咪狗公, 受唔受就另計, 正如我上面咁講, 有d女仔乜都收入口

想知女仔俾人追會唔會反感
定係其實好享受

唔係眼角高 係追自己嘅人質素太差
接受唔到

被質素差過自己嘅追 咪會反感lo

但係我覺得如果有個咁嘅男仔對我 我會好開心直頭想嫁俾你
從來只有倒貼對男朋友好 無當過我係女朋友咁

廿幾年嚟冇俾人追過 身邊有幾個frd都係
所以未必真係眼角高 揀都冇得揀
咁樣點知自己眼角高唔高

生活圈子完全冇男性朋友

我唔想食老麥唔代表我想去鋸牛扒架
唔好咩都話眼角高

以前有宜家冇都得啫

因為已經結左婚
有美好家庭

鐘意咩類型既男仔

幫我憑空捏造一個老公出嚟咁恐怖

用返食嘢做例子啦
眼角高=我只想食鮑參翅肚山珍海味其他咩都唔食
冇人追=冇餐廳派宣傳單張俾我，咁唔代表有人派傳單我就會食啊嘛
所以咪多人駁你眼角高呢個point囉

雖然幾7但平時啲人問我都老實認
因為唔認仲7

冇啦而家

d人問你d追求者咩質素
會唔會照實講

樓主on9?

你唔係依家先呀

都岩既
冇人追時候，幻想定點拒絕唔係自己果type既追求者

我自己平時都成日幻想自己打撚柒d 係我最需要食物果陣，送舊屎比我食既人

參加多d活動，識下唔同既人
每個圈子至少一個會追你

雖然事實係唔會有人送野比我食
即使送屎比我食既人都唔會有

但有時幻想下，自high下自己有徥選擇，決絕下人都幾快樂

狗公唔緊要
最撚憎人做兵

照實講
根本冇人追談何質素

點解會assume單身就係有問題/有罪
唔係每個人對伴侶既渴求都咁大
無人單身 你點追女

唔撚係卦

但眼角高 最起碼係確確實實真係有人派過餐單比佢，佢係真係有得揀要定唔要

冇人追 揀都未撚有得揀就憑空幻想一個會派傳單比佢既人然後拒絕人咁撚臭串

係又蠢又on9又毒 冇人想溝 sor

冇
想了解下係唔係會有女仔單身，但冇人追

其實都係睇性格既姐

有d人睇得比較實在，唔需要無咩必要既情況下唔會立亂選擇拍拖，依d人通常性格好獨立，因為根本唔需要依賴，又唔需要因為孤獨而需要既陪伴感，覺得悶搵fd就得，想要自己搞掂又得

btw我就係依種人，不過有時諗都唔知係好定唔好～

寧缺勿濫
與其話眼角高，不如話遇唔啱
我同個best frd都係廿幾歲先拍拖，但一拍就會結婚
我諗正常男仔點會都會比較尊重同愛一個對自己、對愛情認真嘅女仔掛

Same！家人朋友就陪到自己
而拍拖係要同一個啱嘅人過人世

好多女仔都係咁

一般呢種人遇到啱既人就會好認真
真係過到人世果d
會prefer long-term relationship多過玩玩下既散拖

咁一定有
但你開頭d用字講到單身就一定係豬扒 好有問題咁
我自己覺得要open-minded d
多d尊重唔同人既生活方式

雖然自己有伴侶
但都唔會亂咁label單身既人
每個人都總有單身既時候

我就係 就快結婚

有無諗過呢個地球正常人唔係好多
男嘅只係想屌閪 唔岩可以隨便換畫
個女嘅想搵嘅係伴侶
甩多幾次拖就俾人話臭雞公廁

俾著係你都睇定啲先
香港女仔就算揀單身一世都養得起自己

點解會assume冇人追就係極品重口味豬西？

香港女多男少冇人追好出奇咩？

恭喜巴打

我 有冇介紹？

香港出名女多，港女飢不擇食
有撚既都有Market

現在想問點解仲會男仔係單身?
係眼角高，冇一個追求者睇得上眼呀?
定係 冇人追???

香港如果有四肢健全，智力正常既男仔冇人追係咪都係極品重口味毒撚?

點解樓主唔問埋點解會有男仔單身

我會認我身邊都有女仔朋友會認
覺得無人追無咩問題，咁事實我單身係因為真係無人追啊嘛

利申：認真覺得自己柒所以無人追，唔介意講俾人知

香港出名女多，港女飢不擇食
有撚既都有Market

現在想問點解仲會男仔係單身?
係眼角高，冇一條女睇得上眼呀?
定係 冇人受溝???

香港如果有四肢健全，智力正常既男仔冇人受溝係咪都係極品重口味毒撚?

咁樣好d
如果assume男追女

剩係唔想同你拍拖